https://gitlab.com/FlashPoint96/neworder
El video esta en el gitlab.
Integrantes del grupo Pura Calle:
Shahraz Ahmad,
Rafael Gonzalez,
Toni Lupiañez.

Trabajo realizado:
Shahraz Ahmad : Pagina 5,montar proyecto laravel y base de datos.
Rafael Gonzales : Pagina 4,montar proyecto laravel.
Toni Lupiañez : Pagina 1,2 y los estilos de la paginas.

Herramientas Usadas:
Laravel
Bootstrap
LightStrap
JavaScript
AnimeJS
AnimateCss
AOs
JQuery 3.6
HTML
Css
MySQL
